====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Par contre , dans les secteurs d ' urbanisation nouvelle , la liberté dans la conception , les possibilités de regroupement sont beaucoup plus grandes , le rendement des crédits est beaucoup plus élevé .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

